希望大家唔好再狙擊ust南亞仔，懷疑佢痴咗線

啫係呢，之前好似睇過咩
一個物種同另一個物種一齊生活
會以為自己都係同一個物種之類咁嘅嘢

唔知南亞仔係咪同啲真南亞仔一齊玩太耐，已經當咗自己係南亞人

之後佢膚色上嘅不同
又令佢覺得好似唔係南亞人

可能佢就幻想自己係1/8南亞人
咁就可以令佢覺得解釋到點解膚色不同
同時又令佢覺得自己係南亞人

有冇人知咁樣叫唔叫痴咗線？

有邊隻蝻唔係痴鳩線

被同化

係

咁安德尊比佢更南亞

佢痴Q左線呀

菲律賓唔係南亞係東南亞

好耐之前ust南亞仔自貼手臂

然後再話自己得1/8印度血統
之後再補充其餘7/8係華人

原來只佔1/8已經算係南亞仔
我覺得佢似on9仔多啲

撐南亞仔果啲點睇？

要去飲食台搵
人地飲食台大佬

唔理 點都撐巨巴

thx

搞到而加咁 而加唔係屌佢南亞身份
係屌佢扮南亞仔唔知搏乜
巨巴同不同意 ？

啱啊
睇班撚屌柒頭點駁

唔想你地歧視正常南亞人

好撚偉大
為左唔想連登仔歧視正常南亞人就去扮南亞人
值得拎諾貝爾和平獎啦

肯講未
上次我問你點解要扮南亞仔
有7/8嘅華人血統都要自稱南亞人
我問你摶乜
你好似無答過我
當然你有權選擇繼續唔答

狗都學人扮人

你班小學雞批鬥人真係好肉酸

係嘅係嘅
最好全世界都同聲同氣
啱唔啱呀？

有語言潔癖仲上連登做乜？
點解唔上babykingdom?

你係假南亞仔fans呀？sorry囉

就係要上嚟話你班友
吹咩？

我地上嚟連登都係話下ust南亞仔咋嘛
吹咩？

哦 你上黎批鬥我地 你都係肉酸小學雞

好撚肉酸
口講一套 做另套

夠佢明明唔係南亞人係到扮南亞人肉酸，都唔知扮其他種族係咩心態

搏屌囉，下下都淨係識打 ,之後龜係自己post做土皇帝

真係唔明咩心態
可惜樓上咁都有人撐

小心佢啲fans話你屈鳩ust南亞仔
我好希望ust南亞仔親自解答我呢個問題

當然我重申 ust南亞仔你係有權繼續唔答的
留個 畀我也好

1/8係蝻亞人，咁 7/8 係咩人

7/8係畜生

條友不嬲都傻撚左架啦

蝻

呢樣真

我1/16 英國人

咁我係咪都算係英國人?

根據南亞狗logic

係 congratulations

屌，咁都叫南亞仔？
進擊的印度人就真係堅南亞人

果條咩印度人係咪又話「唔好一竹篙打一船人」先？

蝙蝠故事

面皮無ust南亞仔咁厚

做乜鳩野扮叉仔 連登真係多痴線

秒左？

駁唔到
認真叉仔成日蝦蝦霸霸都係因為團結就是力量啫
得自己一個邊敢惡
仲要搭個豬隊友ust南亞仔